食完勁辣野食第二日痾屎個菊花好似燒著咁

而家痾完連坐都坐唔低

一夾埋就好似燒著咁

有無人有解決方法

弱者

火焰菊花

叫雞玩獨龍鑽，冰火

你個名睇嚟信得過

冰火二重天

個屎花好似火山口咁
原來啲火山咁慘

呢幾日唔好俾人屌菊花，就會慢慢好

跪求冰棍真漢子

過左陣好好多
頭先真係搞唔掂個菊花

吃完辣之後吃幾粒牛黃解毒丸。一定要北京果隻。

陣間食多次譚仔特辣
負負得正

赤壁

茶少少雙飛人落屎眼

巴打勁喎

譚仔不了
而家好驚
好似又黎多次

東風一起

搵朋友射返啲嘢入去救火

會唔會仲燒得勁

救命而家又嚟多次

遠射不能救近火

應該列入十大酷刑
啊啊啊啊啊啊啊啊